[集思廣益] 好多人叫咗句野但我地唔知點接

除咗 光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
香港人加油
黑警還眼
林鄭下台
何君堯食屎

仲有d咩野可以叫

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

突然之間黎一句 解散警隊 又或者講返五大訴求入面嘅嘢 我哋就唔知道點樣接落去

自推

因果由國 容港治己
香港警察 社會垃圾

釋放義士！
跟住跟返佢嗌就得？

Yes

Free Hong Kong點接
成日覺得democracy now好難嗌

stand with Hong Kong
Fight For Freedom